依一段LIVE演唱真係無得輸

只係一把結他同一把最純粹既聲音，唔需要任何舞台效果或者高超既唱功，就足以打動人心。

Yui真係好正